[R6S] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #4

啟發自真實世界中的反恐行動，Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》邀請玩家主宰破壞的藝術，展開激烈的 CQC 近身距離作戰，帶來高致命性、仰賴戰術策略、充滿團隊合作及爆破場面的核心遊玩體驗；本作的多人遊戲將為過往豐富系列作當中激烈交火與戰術策略設下新的標竿。

遊戲不設單人故事模式，只有5v5玩家對戰及5人合作對抗電腦。

上一個Post：

====================================================

Facebook群組Link：

Telegram谷Link：

Discord群Link：

各平台主要採用無為而治方針，只要求閣下：
- 不騷擾他人
- 不刻意破壞他人遊戲體驗
- 不影響站務運作
會員請自行處理任何私人恩怨，打情罵俏，生死決鬥
如非觸犯上述天條，本群均不會干預

====================================================

FAQ

Q: 買Steam版定uPlay版？
A: 隻Game雖然有Steam版同uPlay版，但係其實都係同一個Server。通常就Steam貴啲，所以建議買uPlay版，不過都係睇價錢做人就OK。Steam版要經Steam開uPlay先開到驚，uPlay版少一步。

Q: 邊度買驚平？
A: 香港就應該DDSuper最平，官方都成日推呢個網購平台。不過都係睇價錢做人，邊度有特價咪買。

Q: 買咩版本？
A: Starter Edition = 世紀大伏。Standard Edition = 正正常常，不過Farm錢買DLC角色會Farm到失智。Complete Edition = 齊晒所有DLC角色，打多十幾場就夠錢買埋原生角色，經濟負擔唔大就建議買呢個，Time is money friend。

Q: 冇隊友點算好？
A: 入Group，搵隊友，唔好怕出聲。Group List 喺一樓。

Q: 貴啲會勁啲？屌你老母課金驚。
A: 原生角色都好勁，比賽都經常見到非DLC角色出現，多啲角色代表多啲嘢玩，冇任何唔公平嘅課金元素。

Q: Season Pass即係點？（其實係Year Pass）
A: 有遊戲內商店Discount，完場In-Game錢（Renown）加乘，600 R6 Credit，同埋最最最重要：提早一個星期可以玩 + 送嗰個Year會出嘅Operators。一年正常會出八隻人，一隻要25000 Renown……唔想Farm錢就買Season Pass啦，Time is money friend。

Q: 新手玩咩職？
A: 我自己會話，反正新手玩咩職都係要學，咁邊隻平就買邊隻，玩多啲學識啲技係做咩先啦。大部分人會建議新手防守用Rook，開場放低件甲就得，或者Doc幫人補血。進攻就Ash或者Thatcher（EMP）囉，夠簡單。

Q: 隻驚玩咩？
A:

新手須知

1. 除非你知自己做梗咩，如果唔係唔好用手提盾（防守方）
2. 打Bomb嘅，千祈唔好封A B Bomb中間嘅牆
3. 唔好行去隊友槍口前面
4. 攞Cover 攞Cover 攞Cover
5. 用多啲道具，免費的
6. 記地圖，隻Game打資訊 > 槍法
7. 隻Game係幾多資訊要記，有咩唔識就問，實有人幫到你

另外Share下自己嘅陳年地圖教學，大家明個概念就好

（宣傳）

本人個台平時會自己打機，不過拎到授權的話會做Rainbow Six Siege比賽嘅廣東話轉播
所以希望大家都可以Like下個Page，同Follow下個Twitch台

Facebook Page:
Twitch:

新po lm

未有特價

ddsuper信得過？
佢有個一般版 $148

你等多一個月
農曆應該減價 59蚊
139 就gold edition

個網信唔信得掛 平得咁誇

點解ddsuper平steam咁多

再平d

Steam 食水深

通常數字網都好有支那feel

咁淘寶實係最平，只係我唔會揀咁解

LM

其實有時打到得10幾20秒 1v3 2v4 咁嘅情況我應該rush入點定係出面等完場算

次次見啲隊友打剩自己一個都唔入點等完場，唔係入點試下有無機會好啲咩？

利申銅銀rank新手

我就多數rush
留d k/d有鳩用咩

我都係咁話 但如果打剩我次次rush入點比人圍死 隊友就係咁屌問我做乜尻搞到我都唔知咁做啱定唔啱

衝左先
快d 完/ 搏一搏成功又點
試過臨尾1v5 拎枝lmg 9掃殺得哂

負碌

出面等完場咪又係輸 點解唔快d 解脫

問返佢，咁你做咩死咗搞到要我打clutch呀

之前買左steam既starter edition，可唔可以上ddsuper買gold edition去拎埋y2啲職業同埋買職業既優惠

覆蓋原本果個account*

唔sure 冇錢同你試
但好似有人講得

Server Down 咗？

有announcement 9點先維護完

呢句真

入親場都係同大陸仔玩。輸一局就走場 好無品

係咩,我反而覺得r6入面d大陸仔幾nice 成日都r水吹

大部份都肯出聲報位 但點都有d辣殺又要亂up又要係咁指指點點以為自己好勁 明明自己一早死鳩左

點都要搏一舖 一個好彩可能搞到對面狗咬狗下舖相愛相殺

係。一早死左就係到指指點點

呢隻game既大陸人算nice

成日都係見到6666666

有冇人玩緊又排唔到

見到上面有人問ddsuper信唔信得過
可以話好信得過，我自己已經前後買左六七隻都無事
同埋平日ubi hk fb成日出post tag佢，應該係代理 / 合作商 個類

啲大陸人仲nice過香港人 起碼大陸人唔會發爛渣

有無巴打試過救唔到人質
有場打到２：２，開場打佐陣剩４vs１
唯一死果個隊友係救緊人質果陣死佐
之後我地就救唔到個人質，咁時間就到諗住搵埋條友殺
點知佢一個神槍手上ace佐我地
完場諗緊好無打低佢試下扶返起再救
但驚錯手殺佐佢
好在唔係打rank

個群冇人

中bug
pve試過 pvp未試過

邊個

好詳細喎

沉晒底 下季全部玩家都送ash精英套裝 難得一次咁好死

公廁唔值錢

邊有咁好死
宣佈加價嗰陣 reddit俾人屌到仆街先拿拿臨送隻ash elite撲火 下季出loot crete又賺你一筆

其實佢d同綑一向都無乜點減價
有時就算有興趣都買唔落手

少用ash

點攞

打一場multiplayer 就有

其實佢話黃金版送10個新loot
係咪即係舊有黃金版都送？無話要指定日期後買先有掛？

唔係黃金版
係一個叫進階版嘅新version
下季先會出

有冇人肯帶新手

開game個陣個uplay係咁講同步失敗，連唔到server係點

Outbreak 睇落幾好j

我都係 禁重試又無事 唔知做乜鳩

兩個都攻

暫時係，唔知會唔會改

D大陸仔叫Lesion做劉醒

索性叫李星啦不如

屌呀ddsuper無特價

Ubi 都未開post 講

但係ubi其他game都有特價

似係因為下星期free week 特價

7折

屌佢ubisuck今日都要shut down維護

睇完STEAM 個INTRO, 都唔明STARTER 同STANDARD 有咩分別,
STANDARD送600點, 咁包唔包最基本果20個角色?
STARTER 好似剩係得幾個基本?

開左FREE WEEKEND都冇人講隻GAME既..

原來STANDARD 都要UNLOCK, 不過平D..
YEAR2,3 果D 角色 可以點UNLOCK>? 唔課難唔難UNLOCK?

starter 係一開始送2隻角+600點(for你買多兩隻)
除咗一開頭呢4隻
其他所有基本角12500一隻
簡單黎講你玩十世都未開哂

standard就500-2000一隻
玩一個月就夠錢買哂
可以開始儲錢開dlc角

dlc角就兩個版本冇分別
25000一隻

所以唔好買starter

新手留名
犯殘玩閃盾
同鏡婆

利申：比朋友屌到唔想玩

打rk 屌你就正常 casual 都屌就有啲小氣

開始上手啦
比人屌勁

全日都無人排rank 金一都遇唔到人

關於Chimera Operators：

Finka - 俄國Spetsnaz（進攻方）
二速二甲，三支主槍可供選擇

技能 = 無限距離全隊加血 + Buff，一場可以用兩次
平時加20血，DBNO就會起返身同加25血

Buff期間極大幅減少射擊後座力
喺鐵絲網度移動得快啲
震盪及閃光彈效用時間減半

不過Buff梗食Smoke個毒煙會扣30血一下 + 扣血更快
同埋Pulse可以喺更遠嘅距離掃到你

Lesion毒針同Echo個Drone嘅震會立即消除個Buff
踩Frost嘅Welcome Mat都係即刻Down

========================================

Lion - 法國GIGN（都係進攻方）
二速二甲，三支主槍可供選擇

技能 = 全圖運動傳感掃瞄，一場可以用三次
開技之後倒數幾秒，攻防雙方都會見到個倒數
倒數完畢就開始掃瞄，任何移動嘅防守方人員都會被標記
係實時紅線Highlight，即係好似開咗Wall hack咁
不過持續時間好短
每次使用之間有冷卻時間

只要唔郁就唔會被掃瞄
企定 / 開槍 / 蹲下或瞓低 都唔會令你被掃瞄
Mute嘅Jammer範圍內防掃瞄

出ban pick系統 今晚直播會講

PC 玩家
solo 唔知自己做緊咩
有冇巴打可教下我or 一齊玩

樓頂有Discord同Telegram，應該會方便啲搵人

咪唔好玩囉

Lion個技咁似開外掛

下季開始所有attachment免費
Standard Edition基礎20隻角免費
Starter Edition會由4隻角加到6隻

會唔會回水

attachment嗰錢應該差唔多夠我買隻year3 operator
不過最尾都係會買year pass

以後買完season pass啲ingame錢仲有咩用

抽alpha pack，好似係

lion

下季係幾時 ? 宜家想買game入坑係咪唔岩時候

同埋係咪唔會再減到5x蚊？

黎緊有免費試玩

過左喇

仲有無機會減到50蚊?

唔知

有冇ps4既玩家
我又諗住試下玩
不過想問下 ps4仲多唔多人玩
易唔易搵到場

喺時候買s3季票

唔難呀

香港ser近排少咗人
個個去打monhun
過兩日新season會多返

可以去隔離ps4 post問吓有冇人打

你地會場會特登轉ser去日/東南亞玩？

之前見到lion個logo仲估佢係咪放噪音出黎輔助進攻 依家直頭係開mini cheat

會 日ser多人好多
有時港ser有個鐘都冇人

一早轉去日服 人又多又勁啲合作
港服太多大陸外掛狗

日文半桶水
人地啲callout又成日唔同香港 聽得明都唔知佢講邊

溝通係個問題

隻新blitz
快到咁點打

香港日本用mouse比例高過外國好多
多數轉外國ser玩

好似話TTS bug
衝鋒21

outbreak玩後心得
同th差唔多 唔同在多d花樣
outbreak係atk同def玩晒
有普通殭屍 爆炸殭屍 盔甲佬同魔術師
普通殭屍只會刀你
爆炸係行埋你到爆

盔甲佬係只能從後便打
建議帶閃光彈 因為閃咗佢唔郁 可以行埋去開takedown
魔術師會潛咗去地底之後圍住你攻擊 扣好多血

最好帶散彈 如果唔係好難打(除非你槍槍爆頭)
建議帶C4 可以一次過清人
唔好帶smoke 冇用
claymore可以做最後防線

善用補給點
善用補給點
善用補給點

ying??

唔一定ying 嘅
好多人都有閃彈

ying散射型閃光彈喎

咁刺激

好似係pro league限定

兩隻新角d技咁屈嘅

感覺腎上戈個屈D

睇位戈隻又有倒數又可以唔郁 除非你追住佢打

見到ela比人nerf真係好爽

Nerf完ela就可以比新角君臨壓倒眾生
Ubi:大家係時候買季票

睇技能finka真係好撚屈
冇玩tts 唔知啲槍點？

Fink個把睇過人做test 無開技已經好穩
開左技直頭穩到痴撚線

smoke冇用都講得出

留名今晚玩

宜家裝緊

先呃一波課金再nerf是常識吧

屌原來outbreak有幾條線，真係好撚正

新手
進攻同埋防守
有咩岩新手玩既英
可以推介下俾我呀

新進

新手 其實啲榴彈(ash同一隻貴野)係咪除咗爆門外無咩用？打人無傷咁嘅

你講ash同sofia?
支砲用黎爆牆爆鐵絲網好有用
可以開另一個進攻路線

攻：emp 熱炸
守：rook doc 或者smoke都唔錯
盡量唔好乜都未做就死
特別攻方 打少一隻進攻會難咗好多

係，但好似係爆唔到強化牆？

爆唔到，得thermite同hibana得

咩幾條線

防 rook
攻 emp,大炸

救醫生
救jager
守三碌柱

啲友仔smoke同閃光彈一齊掟咪無用

明解 但自己伏已中，無睇po再買，買咗starter edition又過咗鐘無得喺steam退再買adv edition
btw 用起步基金買咗jackal 好似無乜用咁，有無啲tips？

點解d skin間唔中會除哂要自己逐個再裝返上去

我嘅意思係smoke granade 唔係sas隻smoke

其實隻game多唔多外掛?

都有用，會亂咁攻擊

我都好想知

我IQ之前買咗皮革個skin，之後直情冇撚咗

可唔可以年中先買season pass?

防守玩lesion，輕鬆睇位，有人踩屎就出去殺佢
進攻玩鎚仔佬，支槍高傷又穩。

進攻既話槌仔佬要熟悉地圖 有時又要單獨行動
Emp同大炸好啲
防守想簡單啲玩就rook
想好玩啲就smoke smoke好鬼勁既

玩左咁耐反而唔識玩smoke，唔知幾時先放毒

唔識放就用黎阻擋攻方進攻路線
每局四分鐘 三個smoke就算傷唔到人都足夠浪費對手大量寶貴既進攻時間（尤其攻方如果有肉盾掩護既情況下或者最後一次進攻既時機）
點解呢隻els大熱角長期霸佔global前五名係有原因

但老實講 相對於其他幾隻入門防守角
我自己覺得smoke對新手黎講絕對唔易用 我唔太建議新手揀呢隻練 但如果槍法已經有一定水準 熟習利用把散彈開邊個位既牆 到時只係拎住把副槍既smoke絕對係一隻超強半輔助角

閃盾真係改2速2甲
遊艇返嚟 大學收返

同佢客服講

我冇試過

我試過成日同我除skin
有冇唔見就冇去留意

求教玩ash 只可以速推?

ash識聽聲夠玩

呢排新用巴西婆都唔夠佢嚟，行得勁快，可能我廢

剩係靠把槍都夠做啦 又穩又快 呢隻新手就真係應該要練熟佢

25000買邊隻dlc operator好
已有hibana valkyrie

留返黎等新出嗰幾隻

嘩屌咩事一入game得返yr2 個8個人係到，其他冇哂，game錢又冇哂

嚇死，regame出返哂嚟

屌拿升 d skin，配件又除哂

邊把？
我用第2把 倍鏡
但上網睇人教 叫速攻....

R4c ash 唔建議新手玩

Ash 唔叫速攻既，玩casual都可能得，正確d定位係entry fragger

新手 買咗jackal dokkeibi smoke 同有大槌同rook，jackal點玩得好啲？有無啲tips？因為我一轉dokkeibi就殺數平均每局一殺，但jackal成場完晒都可能得一殺

有冇人買咗year 3 pass？邊到買抵屌啲？

用黎打野only
遲下新角完全取代

前日係steam買左落黎玩
但當我dl完開game玩個個新手入門個個mode 一入去禁w行就自動彈出桌面 禁其他掣都即刻彈出桌面 有無人可以教我解決呢個問題

輸入法問題

可以點解決 我win10 唔多識處理呢啲問題 琴日已經重裝一次來回dl2一次2個幾鐘

主要問題係shift掣係轉輸入法，而windows 10似乎冇喺你打機時disable呢粒掣，唔關隻game事
我宜家只限右邊粒shift掣可轉輸入法，暫時只能係咁
或者轉做無邊框模式 應該好啲

用jackal黎clear roamer真係太講配合，要有隊友陪你掃蕩先得，我玩咗咁耐效果都麻麻
跟大隊進攻效果可能仲好 始終個技能點都會用得著

明白了 唔該哂你巴打
咁睇黎唯有hold住係到先

season pass一年過左會唔會無左d角色定永久用?

永久

唔識晒巴打 買完好後悔，娜好在有買year pass

巴西婆真係好講技術
手槍對槍噤得唔夠人快就死

好彩當初2揀1 揀左mira黎買
Jackal到而家我都未買

買year pass 拎但印象中體驗左一場咁大把

ddsuper

入會,信用卡俾，幾分鐘拎key，玩得

無錯 我都係要將個切換轉做右邊shift 耐左都習慣晒

又唔可以咁講既 有jackcal就算捉唔到隻野都可以逼隻野退回防守區內
至少女鬼唔會鍾意見到佢
同埋佢有個最大用處 當你見到每週任務係用衝鋒槍擊殺n個恐怖份子 就會發現jackcal係你最好既朋友 除非想一直抽抽直到抽中防守人質

我之前都係咁 唯有轉有borderless 之後就冇彈出去

直接轉去英文輸入法(EN-us)唔得咩？

有得set game mode

我見淘佬先百零蚊屌唔屌得過？
平過ddsuper

我較全瑩幕隻game會係咁震(flickering), 點搞好

校錯MON HZ

我GAME入面3隻HZ 都試過, 3隻都仲係震喎

視窗模式？

新手想練隻Thatcher
但係完全冇概念
想問問 每一場進攻我應該做啲咩1

想問埋防守玩smoke
我既工作應該點做

其實想問好耐，點解次次泡妹打電話，echo係唔會響 係咪bug?

毒撚冇人搵

Echo 電話係唔會響，唔係bug

Echo邊到毒
有ying

唔係散左咩

Thatcher
跟住爆牆嘅角行, 個牆有電就掉一個emp整走d電
個牆冇電就可能係對手玩電, 要預岩爆牆嘅時機先掉emp

如果爆牆角冇牆要爆, 係d常攻嘅地方掉emp清trap就得

Smoke
主槍散彈開窿,用副武smg負責對槍
掉smoke係對手攻擊點延遲對面進攻
儘量留命留到最後30秒, 你就係最重要嘅角
得閒咪開自定遊戲練下點樣掉smoke掉得靚

ash 招炮使用時機係點

印象中smoke把smg改完好似仲要勁穩

早排個任就係講佢地兩個

如果對家封漏左牆就緊係即刻幫佢開屎眼
唔係既話攻入前用黎拆條攻入點既盾+板 盾+網
如果有黑鬼封龍鱗板係防守方間房/窗都可以爆 以免裡面有人聽覺夠勁直接擊殺貼上去放爆破既隊友

講到底都要視乎當時環境再決定 玩耐左你就會識睇
甚至少D高手走去打causal拎粒彈當榴彈用黎補刀用

散左啦 連其他囡囡既電話都比豬西ying del埋

邊到有呢啲劇情睇

屌 而家仲有咁撚多掛
好撚on9

毒撚無人權

唔好咁認真

有冇人打？

3月3 係咪送曬基本角
咁唔買住角啦

【暫時最重要TTS改動】TTS Patch #2 Notes

Outbreak（喪屍Mode：災變）

困難難度中，Grunt（最垃圾嗰啲仔仔）傷害增加
三甲 = 8傷
二甲 = 10傷
一甲 = 12傷

Doc本來有三支針，而家得返兩支

困難難度中，Apex（法師）由1800血變成2000血

屍潮期間，Rooter（潛地怪）會重新出現得更快

=====================================

Blitz（閃光盾）

官方覺得加快咗佢嘅速度幾符合閃盾應有嘅風格，不過加得太多太OP，所以…

減低佢嘅速度，改動後佢喺持盾期間只會比一速角色快少少，同埋腰射準繩度下調咗

=====================================

Finka

減低佢招技對閃光彈嘅抗性
原本係：
持續時間 30%
影響程度 50%
改動後：
持續時間 50%
影響程度 100%（唔會減低影響）

=====================================

之後仲有啲Bug Fix就唔詳細多講

Bio

一定一定一定要帶Shotgun幫手開窿
之後做Anchor，見有人想衝啲要點嚟裝Defuser就扔Smoke阻佢
如果人地扔煙，可以推斷係想借煙裝Defuser，都可以扔Smoke阻敵方入煙
Smoke愈遲扔愈好，代表你阻到更多時間

Causal嘅話多數鳩嚟，四分鐘太長，好難用Smoke阻人Plant
不過都可以學下應該開咩窿

人地封漏牆就要嚟快炸
自己隊入面冇Buck / 鎚就要充當開木牆職
有嘅就可以留嚟炸鐵絲網

邊到講

唔明點解咁少人玩 明明就好多元化 唔似得csgo 咁死板

其實係香港小

因為要學既野要記既位太多太多 造成新手期過長
呢點其實係最趕客
你覺得CS死板 但咁樣對新手黎講其實相對地友善

不過如果可以捱過R6既新手期
直到成為一個有概念既玩家後 仍然可以繼續係排位戰入面苦苦掙扎
再用自己既人頭去學習對手既技巧 然後不斷改進自己
咁就證明你地係真正熱愛R6呢款遊戲
亦相信你地經過洗禮後係其他fps(遊戲)戰場上都屬於實力唔差既戰士

玩落其實幾好玩
我17號買, e家已經煲game煲到56hrs in game time

不過身邊唔係太多fd有興趣, 好多人都怕左ubi個名
有冇巴打留個名一齊玩, 唔係好想同大陸仔玩

相信你地經過洗禮後係其他fps(遊戲)戰場上都屬於實力唔差既戰士

Season3 pass唔係有武器skin咩？點解啱啱買咗都無
同埋佢寫有8個頭部裝備同套裝，係咪就係season3個8個職
Sor第一次買season pass

其實r6個打法套去而家至興嘅快餐game到唔太work

比較有幫助應該係pubg，如果cod bf1 呢種gogogo嘅，作用不大

鳩up下姐 其實只係想話可以長時期留係r6咁耐既玩家應該大部份都有fps遊戲既底 比較快適應到
次次特價介紹比新手玩r6 好多都好快棄

大陸仔其實係相對友善 對比日韓服 技術係整體係中低端水平都遍高
轉左日韓服你就知乜叫on9 大把新手得戈廿幾lv就黎rk都算 見過垃圾韓仔帶韓妹上分 唔聽指揮 用自己語言同條女吹水

台港澳少姐
歐美 大陸仔都多

隻驚變化大 多元化 戰術同合作性都高
同絕大部份既槍驚唔同（一係就公式化 一係就一齊沖沖沖既槍驚）

日韓服好似比南泡佔領左 之前每打十場 八場有開聲既話至少有六場都係泡文

而家打casual都一堆鑽石白金
想打機都唔比打

廿幾lv新仔報到

可能玩慣cs overwatch果啲，r6s啲地圖簡直係迷宮，四五層，一層又成幾百間房仔咁。
攻又搵唔到條樓梯，守又搵唔到位camp，好痛苦
有無人肯教路/一齊玩？

每個 objective 都有最快路去到，先練習呢條主路先，先再諗其他路

開自訂背map

鬼屋同TOWER 我到而家都未背得熟

利申:隻驚一出果陣玩到而家

新手通常打漏眼比人scan
如果唔記得cam既位置既話 做防守個時記下自己用隻天眼由咩位置去望人

想知美服水平係未高啲
同埋轉過去會幾多ping

我鋪鋪用iq 望
下鋪都係搵唔到
30lv

自訂背

美西D人重差過亞洲

大部份都係室外白柱 室內天花到
拆得多拆慣左 遲下你出街時見到呢d防盜眼都會特別敏感

新手初頭果個月玩IQ玩得多，次次見cam都好在意
好想射爆佢

e個真

出面個d 明知係個個方向
但點都搵唔到

【財政預算案】電子競技

70. 電子競技近年發展迅速，極具潛力。數碼港去年十二月完成有關在本港推廣電子競技的研究，並提出多項建議。為推動電子競技產業發展，我會向數碼港撥款一億元。數碼港商場將成為電子競技及數碼娛樂熱點，為電子競技比賽提供場地，業界也會在技術發展和人才培訓等範疇得到支援。

================================

撥畀我，一億全部拎晒嚟做獎金，全球盛事添呀

背圖真係必須，只可以同你講聲加油
搵人一齊玩/教路嘅話可以喺第一頁搵Discord同Telegram

呢個真
會望下佢有冇紅光

推 我都係
又話3月5前買就有槍skin送既
btw套裝係新角色

真
重有d天花同地板

對眼會冇啦啦比佢吸引左

我凈係知日服啲人最廢

呢一億睇怕都會燒得不明不白 真係比你地做獎金好過

想問埋邊到買R6幣最平 係未淘寶

到時全民Rainbow，真係咪話冇成效dllm

做有地鐵扶手梯側邊有個長方型盒仔
你地可以留意下 同kapkan佬個device似足九成

Penta sports:送錢比我地駛

起碼全球都會報導，效用都好過佢拎去搞Cyberport

小d ff啦devil
政府搞得有咩唔7

呢d機會留返比大戶cap水，之後就關人鳩事

日服ping 高幾多
轉去玩好似唔錯

1億做獎金都唔輪到你r6
6in先最多得個30萬人睇

人地csgo lol不知多幾多

不過真心想睇r6多人玩，玩過咁多隻game，節奏快，細節多，變化大，真係其他game做唔到
(不過bug都好多 , operation health)

佢官網個係bug定唔知咩
話會係下次更新再派（好似係）

各位準備好outbreak末

想買而家邊到買standard pack最平

我賣比u

dokkaebi好難玩 有冇教學？另外咩dlc英係推薦？

ching想點

攻：Hibana(屈)，Buck(小心控唔掂支槍)，Jackal(捉遊走或者想hea玩可用，支槍夠勁)

守：Mira(Team Player)，Vigil(槍勁，做Roamer)，Lesion(扔下針hea下不錯)

dokkaebi難玩呢……主要因為兩支主槍都難用啫，咁好難針對隻職教
唯有叫你盡量少打近身位轉角位，寧願幫隊友Mark下位算，隊友想入/捉Roamer時先打電話
盡量打晒電話同Hack埋Cam先再衝，打近身戰最好轉副槍打，兩支副槍都唔建議Full Auto晒成匣，最好打七八槍之後收一收槍入Cover，重整一下狀態再打

無咁多支那仔
d支那仔真係好撚煩，係咁開咪嘈覺得人地老奉要識得聽咁

hibana 支野點改
我控唔掂

好詳盡
我覺得r6啲圖都算細 冇得離遠打人 枝mk14同人近又唔夠人對 上網又唔係好見呢隻英既教學 有d後悔買左呢隻英
另外somke幾易玩

Smoke記得用Shotgun

醒唔起用咩槍咀，得閒撞正我開台嗰陣問下

btw最近有撚鳩外掛仔行動
大家有興趣可以睇下

好似係type 89

睇錯 我用 flash hider

吓 我講緊隻英wo 我仲一直用開衝峰tim

我都係講梗隻職業
Smoke呢隻職一定要帶Shotgun
防守方最方便可以開窿就係佢

好 多謝提點
不過dokkaebi副槍好飄 好難玩

我返而覺得支mk14好穩中距離好勁下
埋身一定拎佢支smg，救過我好多次命

無咩好後唔後悔 英呢樣野只係早開同詳開既分別
玩落去終有一日會全開
泡妹把主槍其實唔算差 只係可能你未玩慣狙 有用開bb既人應該無咩問題 把副槍係唔算穩但埋身打都算快
Btw 如果見到有隊友成功捉到野 就跟過去幫手hack cam

開台打下機

Twitch：

YouTube：

嚟梗將會搞個Rainbow比賽，輕鬆為主
又可以推廣下隻Game，仲可以助長下Rainbow界嘅競技風氣
我會盡量搵嘢出嚟送，希望大家可以多多支持

幾欣賞隻game出新角之餘都仲叫平衡到舊operator 雖然lord castle frost kapkan大部分情況都係冇撚用 覺得其實玩得熟最基本嘅角色例如thermite thatcher rook smoke jager bandit twitch 已經好好

btw如果buck 唔係把c8唔係咁柒難用 或者專精左把camrs 應該係最有效進攻角

rip ela

由初初睇地伏星玩beta
再去到問佢3個唔同version點分
再去到買完狂比人屠
就係岩岩終於升上100lv
雖然唔係d咩大事
但係對我來講係一個里程碑
最後講翻句
devils 我愛你呀

frost kapkan冇用
castle係難玩，識放板拆板打人可以好撚勁

Frost 係臨尾好有用
一急d 人就中招
或者連放兩張都見過

連踩3個都見過
一個中招，另一個去救都踩中，再另一個再去救都中埋

已經昇華到心理戰…

多謝你支持
我已經唔算新手Friendly
成日屌鳩人

屌新人好正常 利申成日畀人屌
但我唔係打rank 由佢屌

韓狗真係好反智
好多大陸仔見你屌鳩佢 佢知你有道理都唔會還拖
韓仔就有理冇理射返你先

幾時肯改返rank個排隊系統
屌你老母次次對面一隻鑽石/白金夾隻銅五落金仔銀仔場屈機

玩團隊game 唔溝通你不如翻去玩單機game
我周邊有好多人都識聽普通話 口音特別勁既另計
人地都咁努力同你溝通 何必咁樣反人地呢
我唔想打隻機都講政治 見你打支那就知你有曬立場 我都唔想多講

大陸既好多基本上唔會惡意Tk 韓仔就真係煩到乜咁 睇冬奧就知幾賤格

老老實實
唔知我唔好彩定咩，我遇到7成大陸仔一開咪就係屌人，2成左右係叫你救佢，1成係報位

街場當單機算
團隊自己搵fd 或者discord 算

所以唔關咩政治立場事
再者，佢地連打字都要出併音，我就真係睇唔明

試過臨尾雙方死餘一個，我果隊果個down咗，對面條友係咁禁c un下un下，un un下踩到個夾我地贏咗

完全唔識玩pulse，睇得心跳嚟都聽到腳步了

要嚟睇穿實心牆幫隊友攞資訊
同埋下層掃去上層要嚟C4

forst都無用？ 試過一打三用forst 啲夾夾到變1v1贏埋

之前買咗starter伏到，早知買standard好過 但之後買咗season pass唔係話新角早七日有得用咩？點解好似仲未有

就算早七日都要等Update
即係Update完嗰下，有Year Pass嘅人就可以用
七日後，冇Year Pass嘅人先可以買

另外Starter Edition遲下會送Random六隻原生Operators，唔好浪費Renown買住，唔會有Refund

Frost

最爽都係啪一聲

姐係佢update完我就會自動永久有得用 但無pass就要再等七日先有得買？
btw starter有無確定咩日子送

Kapkan 其實好用 多數最後冇時間啲敵人就9衝

玩細場幾好用

要執著於幾次偶然情況咁隻隻都好有用 我都試過玩lord係skyscraper間geisha房1打4
問題係在於本身隻operator嘅能力對戰局影響嘅能力

frost嘅夾講真有幾可會中 另外就係把槍 把水槍個射速慢撚到第一下打唔中頭都死硬咁濟 仲要ubugsoft成日都爆頭打撚到條頸都曲埋都唔撚死 散彈係唔差但好受地圖限制

kapkan 都還好 冇左條紅線係多人中左 係拖慢到對方進攻 但同一個問題 守方有jager bandit rook doc ela leison smoke valk 甚至cav都有能力改變形勢 咁點解要用kapkan d trap講真唔係鳩衝亂跑都好小會中 要用trap去知attacker點黎我用港燦仲好啦

castle 唔否認有能力改變局面 問題係要係特定場 夾同隊友要好好溝通 達成條件太難 唔係四排或full team上陣都唔會用

今季冇新防守operator 對住finka lion 應該會有好多玩家拎黎鳩rush 到時kapkan frost就可能真係有用 mute leison 重要性都有機會提升

出新英咩？

frost夾中唔中真係睇你點放
smg射速慢但傷算係smg最高果幾把，其本上同assult rifle有得揮，不過forst把散彈用起上黎勁順手依個就真

同客服講

我都想知

放夾太煩 擺太遠搏人唔留意 難收頭
擺太普通有唔會有人中 玩frost都係for fun

打爛花樽放花樽底
/同一個位放幾個

其實一句講曬，冇廢嘅角，只係睇你識唔識玩

如果你以比賽嘅睇法睇
的確好多英都冇用

你咁講又冇錯嘅 有實力嘅玩recruit都可以撚狗

進攻operator其實都幾多花款 都係得hibana thermite 呢d係必出因爲點都要一個爆破手 ash就因為細hit box把槍又勁所以極高pick rate 其餘角色都叫係可以因應唔同地圖出唔同組合
反而防守先大問題 有acog個時德國兄弟必出 加多隻rook for armour valk攞視野 呢幾條友一定在場 出左ela之後就變左佢接近100%出場率 jager bandit仍然高pick rate rook就不動如山 黎黎去去都係呢幾件或者mira smoke 組合唔多

癡撚線咁都有五毛
D支那仔成鳩日係度叫一係就打拼音好似人地一定要知佢講乜咁
我遇過個D仲要我一定要幫佢乜乜柒柒,唔幫就射鳩你WTF?
轉其他地區SER你同人地打完MULTI起碼都會同你講句GG呀
大陸SER?一完就走都走唔切

有冇人得閒解個擊掌任

其實我覺得r6呢隻game rpm>all
r4-c smg11 scorpion f2 有邊把高傷 全部屈射速
416之所以咁勁係因為damage唔細 43 damage 之餘仲有成740到嘅rpm
scorpion直頭比ubi一改再改就係因為佢成千幾射速 加50發子彈 smg11就算得17粒彈仍然係好撚勁
r4-c f2都唔洗解釋
l85a2射速算低 但都有675rpm 47 damage 同近乎零後座力都彌補到好多
frost把水槍仔600rpm都唔撚到 43damage都冇撚用
ump45雖然係600rpm 但裝左vertical grip變雷射槍冇哂後座都值得用下

唯一高射速但都係柒嘅槍應該得p90 屌你老母得20傷真係....

近身：Yes
遠程：not always

started edition幾時送嗰六隻operator？

3月6 送2隻

唔係喎，上面話送六隻原生operator

3月6 先買咪送六隻 lo

Starter 都係不了

係關鍵關頭夾到真係變神
其實Frost個trap一直比人嫌棄佢太大塊太容易睇
尤其係牙籤佬個蠱係半透同kapkan消左紅線後 塊夾板就更加顯得大舊

但好似devil話齋 咪玩心理戰囉 放轉角位又好 入口窗口位set孖板又好 自己諗下計等人易中D 好似以前有人好鍾意放樓梯位
聽落係咪覺得on9 準備上/落樓梯咪一定見到？
但你會但發現有d傻仔因該驚比上下層cam而shoot住咁行 搞到轉角個陣造成死角直接被「啪」
玩得多就會覺得有趣 如果期望每場都夾中人真係無乜可能

為

Buck叔 比高手用真係變強角
佢靠散彈快速開地板呢個功能都夠麻煩

其實sledge都幾好 正副武都勁 又有手榴彈 但係個鎚令到個節奏慢左 去到唔buck咁殺人一個措手不及 兩者都易學難精

可否惡補

其實我都只係個新手
sorry for being nineup

唔好意思有少少嘢想問下大家意見
因為嚟梗打算舉辦一個Rainbow比賽
而吸收大眾意見有幾重要唔洗多講
所以就住影響最大，同時都可以改變最大嘅一個範疇想大家討論下：賽制

我自己作為旁述，當然一嚟就覺得跟足ESL賽制係最好
但係有唔少朋友反映，話如果真係要打呢種比賽，直接去打Go4R6咪算數，搞多個一模一樣嘅出嚟為乜呢
諗諗下又講得幾啱，唔少人就係畀緊張同競技嘅氣氛嚇怕咗

而我搞個比賽最主要係想推廣隻Game，搵啲嘢送下畀大家
又唔係真係要搵出邊支隊伍先係台港澳最強
咁輕鬆返啲Casual返啲可能仲好
呢樣嘢又點樣可以反映喺個比賽度呢？
就係一開始講到嘅賽制

所以就有幾個方案出咗嚟，想大家表達下意見
１）全個比賽都Casual Rule，地圖同模式都Random
２）四強前Casual Rule，四強開始認真返啲打ESL Rule
３）照舊全部跟ESL Rule啦（怕冇人參加）

點睇？

1
方便推廣 吸引多啲打機尋開心既優閒玩家參加
同埋全random比較特別 唔洗場場玩bomb 比較貼近番平時大家玩既r6 令觀眾同參加者都更加投入
反正你都唔係為左選強既隊伍 而係為左推廣隻驚

唔錯 但會唔會受埋啲單拖玩家玩，無咁多隊友組到隊

官方100eur已經有16000點
淘寶要成2千幾人仔先有

唔係重課戈隻喎 輕輕課百幾

呂布咩
我最多淨係可以叫你入啲群組搵下有冇人有興趣一齊打

都係平過淘寶

邊到睇要2千幾人仔 16000點
大約4百人仔 就有
平過EUR 一半

我都係淘寶買開
佢應該係用其他國家既貨幣黎買

要推廣就要多做直播再四圍大肆宣傳下 加油

我搵到果個真係要咁多喎

淘寶？ 你點搵法

我意思係單拖玩家報完group埋一隊

喂有得諗喎，但係我要諗諗點樣實行
同埋點樣令你地聯絡到大家

不過呢個報名方式我怕會有大量飛機問題
不過真心有得諗，多謝大佬意見

其實咁樣隨便去參賽 比親友團橫掃既機會率都好大
真係早少少去群組搵班志同道合既teammate練習下夾下再參加應用比較有樂趣

你搞個平台可以比人召人/自己放profile比人搵好過
唔一定係from呢一個比賽

比賽 有辦法禁mouse狗先講

走啦傻西

mouse 狗？ 咁就撚到你出黎

做乜撚野 ？

睇左topic未

媽
好柒呀

睇錯，佢係台幣...
平官方少少，淘寶最平

pc用手掣

想知點買法，俾完錢佢send個code過黎？

呢到隻隻都係mouse狗 樓上想搵邊隻

kd 0.7

你比ac佢 佢幫你買
你覺得信唔過既你可以vpn 自己買既

你有冇買過？推介下

試過最多人買果間 店名有APL字既
都快既 比完錢 佢就即刻入
你自己就最好改過臨時既pw 比佢
佢入完點 你就改番自己既pw

咩叫加速器體驗卡

有冇PC巴打一齊解挑戰

Telegram谷Link：

Discord群Link：

基本上 你唔洗用

呢個難度有啲高喎
你個Google Forms提交完我再人手搞都仲行得通
不過如果用呢種方法報名嘅人太多，我會忙到仆直

如果想casual啲嘅，有冇打算分開參賽者排名嚟比賽？咁樣可以令唔同能力嘅人都可以參加
啫係例如分開1-10000打，10001-30000打，如此類推，再各自每個rank tier分出冠軍

可能有啲199，我係參考osu!（其他game）嘅HappyStick Tour，呢個又係一個非官方嘅比賽，一個streamer搞嘅，有玩過嘅人可能比較明我講咩

明就明點搞，但係要做到咁有系統就好遙遠

Hd texture 用落 1080p 係咪會冇分別？

基本上冇，唔洗咁chur自己部機

的話搞個比賽，如果贏冠軍有五張Year Pass
夠唔夠吸引力

呢種玩法
至小玩左幾屆先可以咁行

其實如果你自己個頻道/fb多view
可以考慮叫人send email比你，出下post 召人/比人召

應該唔會太多workload

問題就係唔多view
香港人鍾意睇純搞笑片同花生嘢多

咁算啦
登完冇人理重7

我覺得贏到比賽嘅人應該本身都會有買
R6點數感覺上會吸引啲

同埋如果你想大家志在參與、休閑啲嘅話，我覺得唔好剩係得冠軍有獎會比較好

新手表示冇可能會贏

線上比賽？
你點樣處理外掛問題

始終隻game唔適合玩kuso
作為比賽用途上係一隻好遊戲
但睇親直播既就算打causal都好認真

瞓死咗 Sorry

睇得出的，我手上有香港最頂尖嘅選手幫手
真勁定外掛佢地睇得出的

有冇得分段位比賽 新手實攞唔到冠軍啦

我希望有個段位限制lor 大家實力差唔多先好睇
兩邊既制勝既變得好多 突出到呢隻game唔係普通既fps game 老實講邊會有人想睇屌虐局呢

呢個都有諗過
最後採用方法就係會有Secure the area同Hostage呢兩個比較不穩定，競技性較低嘅模式
另外就係禁止Pro League隊伍參與

因為如果分開唔同段數，例如銅銀一階，金鉑一階，鑽石都開一階
人力需求會好高好高，同時都冇辦法R到咁多獎品送出去

加上驗證真正實力會有困難，難保會有人用分身少打Rank嘅帳號報名
然後落去低階賽事嗰度Farm獎金獎品

所以除咗今次撞正改版，Year Pass吸引力咁撚大嘅時候會送Year Pass之外
之後嘅比賽都會集中送記念性嘅獎品，而唔會淨係煲大個獎金就算
呢個都會減低呢個賽事對高手嘅吸引力，增加Casual玩家嘅報名率

都唔係嘅，我鳩衝都打到白金二，同我玩開都知我成撚日鳩衝，攻方有ash就pick黎衝，好唔鍾意用drone總之就衝 守方都係出去spawn peak人

幾點更新?

好似係7號2am

其實唔贊成無必要拆咁多階 講得無錯 一來如果出現代打情況本身就難捉 二來你地主辦方既工作同樣多左 最多分兩階已經差唔多 [金牌以下一組 / 白金鑽一組]

我屌，呢幾日多左啲wall hack狗，
連Casual都開係咪傻撚左

無哂癮

轉jp?

係咁比人spawn peek

kd 已經過跌過100

畀人peek 就唔好急rush 同埋畀人peek 得多要知咩位同pre fire 射幾槍先

係準備階段用drone 睇下你spawn個位附近d窗有冇人或者有冇比人打爛左 有就pre fire

今晚10點～11點停機更新

啱啱買左mira ，你到人但人睇唔你嗰種感覺好正

放鏡有學問

新手電唔識玩可以叫隊友玩Mira

守方第一隻買lesion 定echo 好

放鏡真係個個場都要好講究
新玩要睇下人點放

想問下係咪已家只可以上網打對戰?

係咪無哂多人連線玩故仔

係
不過今晚更新後就有個期間限定既任務就係故仔喇
可惜1個月,同埋打怪物,唔係打人

Hibana

新手買左PC版有無人carry下小妹

睇#1 先ok?

我就覺得echo好啲(我都係得四五十lv 算仲幾新) echo支槍都幾穩 有飛機一打一好強 但lesion就易上手啲

carry就唔好啦 一齊玩下就得

Twitch

而家得5飛

最緊要唔好放係外面既人可以就咁射爆塊境既位
成日見有人求其咁擺 變相幫對面開窿

想要幫到隊友
放d位要好好，上次有人帶住放，先知原來要咁用

Lesion 易上手過echo trap多之餘仲要好用

Bendit

is bandit

多謝修正 聽慣左電兵 名都唔記得點串

i used to deal drugs

I did drugs

Twitch新頭好正

DRUGS

好緊張

聽日帶都laptop放lunch打翻場outbreak先

Steam down緊更新

入game

Ash又話送野？見唔到嘅

週任係咪接唔到 ？

頭先上某寶買左season pass 3, 想玩但好眼瞓

係咁2-0x0000D00A

UBUGSOFT我屌你老母

我都配對唔到

potato server

好多人都無 依家同damascus一樣比官方處理緊

玩咗一場就入唔到
btw,suppressor真係幾有用

刷左幾次入到啦

又話送6隻英

我入到ser玩左幾次outbreak,好似玩緊l4d咁

買starter冇人權
ubi好似係話新買starter嘅
會由4隻起始英改為6隻

本來唔得送兩隻咩

lead 4 dead 終於出3啦

2隻+600點
for你買多兩隻

果600點我拎咗去買ela

點解乞衣版冇得買以前d角好似ash, twitch個堆 真係少少人權都冇 ？

呢個meta好難守
雙排韓妹加lion 即刻野都唔使打

有得買啊，貴好教多咁解姐
利伸中伏版

係咪又死ser

Outbreak d pack係咪要課金買先有

標準版送4個 有人話買左year pass既送多十個
我都想知依家買仲有無送

我有yr3 pass都係得4個

只要在這期間連線即可取得 4 個包。這只會在 2018 年 3 月 6 日到 4 月 3 日提供。你也可以用進化版、 Y3 黃金版或 Y3 完全版取得 10 個災變包。剩下的包可以在災變事件期間利用 R6 幣購買。

係咪同ash一樣比ubi食左

Dllm
垃圾ubi

邊隻字講話season pass送10包
睇清楚d好啵

4個pack我有收到喎，仲中咗smoke個全黑面罩headgear

屌 原來要完整版

應該話買進化版以上完整遊戲先可以有10包
唔怪得上個月有人係reddit到嘈

Ash 個skin又話unlock左，又要買

bug呀 唔好買 遲下會送

進化版姐係主game加year 3個個？

Lesion會易上手d
Echo算係數一數二難玩既operator
因為echo要係用部機同用槍殺人之間揾到一個好好既平衡,初初玩好容易掛住用機比人殺,加上lesion d毒針係殘局效果好顯著

進化版係廿個operator解鎖個個 50歐羅果個
但無year 3 pass 想要y3探員要另外補購
黃金版同完任版先有跟y3pass

全

提醒大家 ash個skin有兩款
一款係送既 但有好多人都未收到 ubishit仲搞緊
另一款係抽災變包既 兩套衫顏色有唔同

其實smoke毒唔毒得死啲屍

可以 試過有場d zombie爬欄杆入黎
我每邊掉左一個毒氣上個網到 之後係咁加killing

設計部懶撚到

Ddsuper year 3 pass 個優惠係咪完左？
邊到買仲可以平？

有優惠過咩

之前好似180蚊

另外係咪多數都係轉去日本ser 玩嫁？

轉美國ser會幾ping

過年時買215

竟然180咁平

點解個4個包仲未收到

好心Ubugsoft加碼送多4pack啦
Ash又冇，skin又冇

由ps4轉pc,
想問下係咪買standard > starter?
同埋今次更新後係咪基本角會送哂？

唔知點解更新唔到😢

終於過到瘟疫mode

點解我仲未解鎖廿隻探員

你買starter版絕對會後悔 連買早期角都要成12500

好撚好玩
好似l4d2 咁

獅子把槍好勁

實戰封牆封窗快咁多

btw ash送個個skin邊到拎

隻好高個隻點打
係咁搞到你睇唔到野

peak住打，間中take下cover

bug咗冇得拎呀

原來ash係兩個俾我地自己選擇
定又係bug黎

買standard或者advance版解早期角個價係平過starter架 ？

Starter
系統從 10 名探員中免費送 6 名，
剩下每名探員需用 12500 聲望或 300 R6 幣購買

標準版
20 名探員
全部解鎖

第一季operator同之後個d
兩個版本就係同樣狗牌數

有隻前面打唔到果隻 究竟幾時先可以刀佢

wus 140-180左右

佢有招技係向前衝
撞到牆就會暈
佢暈緊先可以刀

有人又收到4包pack

收到呀
琴晚一入就收到，係冇ash個skin

Lion睇黎好大機會變new meta
招技global motion sensor太有用
本身支槍50飛陣匣又屈
反而Finka唔算太有用

會改啦
一係改技，一係改槍

我覺得應該改返佢1速3甲會合理d
定位support role 打前弱d

同埋唔知係我錯覺定點 lion支槍muzzle flash特別勁 攪到開槍好閃

招技既話finka勁好多喎
反而lion冇乜用
隊友/對面用都係咁覺得

利申 冇買year pass

呢幾日打causal
好似好多人未慣lion開技後要點應對 結果一比人rush就各種穿牆破窗慘死

暫時有兩種方法可以避免被scan到
一係見到lion三秒倒數就唔好再郁動
二係即刻走去mute既wifi 範圍內

佢打完針把槍唔識震 趁依家好玩多d
Finka:壓槍係乜撚野黎？

第三個方法鳩跑引走d 人

仲有第4個
2個人夾埋,1個專登郁引人過嚟,第2個camp返追殺既人

finka好普通咋wor
全隊boost 20血 頂一槍都唔夠 而且要refund
要黎救隊友又回得5血 無得揀既情況先會用
槍後座低左 但你一段場d人200lv up 槍法唔會屎得去邊
當然你casual玩rush咪有用

lion果招好多人唔識用法覺得廢
人地designer講過佢招技真正目的係要黎迫人唔郁(所以先叫做lion) 正常人都唔會咁笨scan緊都照行
用黎push in objective/plant bomb/攞hostage時scan 阻人行動/迫人現身 先係佢最大用途

以上兩種都係裝陷阱既方式去吊人入坑
識玩既咁玩當然過癮
不過其他新手最好都係保守少少 先學識避

原來iq同Valkyrie真係出elite

係
Iq好正

def 真係好少2.5倍鏡 好難睇

吊老尾個個打屍 支鎗唔加SD既

更新左之後個後座力係咪變返以前
玩ash jager完全唔洗壓

用echo係咪都照俾lion掃到？

IQ mvp個動作

暫時任何角只要wasd移動就會scan到
唔wasd你做任何事都唔會scan到

因為遲早都會比人發現 最後都係要打曬
SD黎無乜意思

佢老婆wasd 應該唔會？

唔明佢老婆指邊個

見到豬西ying即刻棄械投降啦 仲wasd

thicc

佢老婆係妖怪

Lion用落支槍好似後座力幾大 finka開技比Lion

妖怪gadget黎 lion淨係scan人
所以echo對lion係soft counter黎

有無link

講緊outbreak pack ？

應該係

我係覺得佢開槍d火光太勁 好刺眼
但又唔太想用flash hider
btw後座大其實玩得多都唔大問題既
隻game本身都係食腦同合作多過食槍法
睇pro league d人好多時都係直接掃射

IQ呢個skin後生左成十年咁
完全唔似就快40

有無話幾時出

buck隻手究竟做嘜撚野
仲震過啲廢老

瘟疫好難打

iq個skin似biohazard
又話elite會用一戰做主題

ash嗰個菁英skin(同outbreak pack好似嗰個)係咪三月前買pass先有？

Ash Skin 一款免費 另一款抽outbreak pack
好彩既話免費四包已經抽中
買pass送個樣係大馬士革塗裝 依家買已經無

抽中左lion 精英skin 唔好睇

pulse 究竟點玩

Corner 位 scan 上 scan 窗 scan 牆後面

過唔到炸3條柱個度
求攻略

呢隻要開咪同熟地圖先勁
可以報位比隊友
又或者可以係下面scan 上去放c4炸死人

呢個時候就緊係拎隻tachanka出黎拯救世界喇
一人一機槍足夠守晒成個2f 仲可以幫手打埋下面

想解散彈任

玩心跳真係要熟地圖耐不耐總會撞著d新手on99揸撚住個心跳行左出去人地count緊既範圍內

不過要同隊友講聲夾定 唔出聲一陣三條友企晒上2樓 個b點就玩撚完

用女鬼
Ela
同埋俄佬
連發散彈

德國
最快單發 火力又大

3個守1個得嫁喇?
我專登上網搵,見人3個都守上面2個清上層,1個打下層

好想俾佢打

三個保一個就可以 一般係全力守C
所以加封板都係封二樓先 下面兩個點如果可以就搵個槍法好d既落去打下B 上面幫打A 可以盡量用黎拖時間 最後下面兩個點無左 所有怪就會全力攻C 呢個時候好好利用手頭上剩低既smoke等等配武 識玩既可以跳窗出去殺左隻breacher 太多怪圍爐打柱就落flash
慢慢玩下總會組到識玩既隊友

用m870 rush 啦

新手一隻都冇

新進個支唔係870咩

新進好用咩

rush 親都死勁快

見過唔見次有人用新進rush 爆老手場
當然係久唔久偷雞啦

最鍾意第一round rush
通常佢地都冇咩準備
但係唔可以round round 都rush

mira好好玩

未完成版本
麻煩大家幫眼睇睇

========================

第一屆【地伏盃】Rainbow6 HK Community Cup

報名請按此（借用CGA平台）

賽事將於 Devils Twitch台及YouTube頻道 直播
最新消息請留意 Devils Facebook Page（Devils Gaming HK）

比賽日期：
24-Mar：32強-8強（BO1）
25-Mar：4強-決賽（BO3）

報名時間：
12-Mar - 20-Mar

比賽詳情：
線上賽、單敗淘汰制（Single Elimination）
每支隊伍最少5名正選成員（可外加2名後備隊員）
個別玩家（1-4人）也可以報名（歡迎多多感謝舉辦方）
我們將會幫助各位隨機組隊，讓沒有朋友的邊緣人也可以玩玩
上限32隊，先報先得，滿額後報名的隊伍將視為後備隊伍
承上，5人隊伍將擁有參賽優先權，個別玩家報名將會被置於5人隊伍後處理
富有Devils特色的休閒賽制，其實就是正規賽制 + 隨機地圖/模式 + 休閒HUD
使用外掛者永Ban，也請別辱罵或嘲諷對手
超過一位的Pro League（職業聯賽）選手不得存在於同一支隊伍中
主辦單位有權變更、取消比賽，同時擁有一切最終決定權

為防止大量失約，地伏盃設有Blacklist（黑名單）系統
若 沒有任何通知 + 無故缺席比賽 達兩次，將會被永久禁止參加由Devils所舉辦的任何賽事

參賽須知：
賽事期間請別更改Uplay ID，以免不認得你是誰
若比賽進行期間發生任何問題請立即截圖，然後尋求工作人員協助
遊戲內中Bug的話只能說各安天命，真的處理不了那麼多
但是惡意使用遊戲設計（例如在窗邊放機動盾，不讓攻方跳窗進入）的話，一經證實將會被判回合落敗
有事請到Discord伺服器尋求Admin協助（建議使用@admin）

遊戲設置：
賽程表中位於上方的隊伍將需開設遊戲房間，請使用eas伺服器進行比賽
地圖及模式將會由系統隨機抽選，開設房間的隊伍請根據結果進行設定
Game Setting...

更新完都有Wall hack 屌搞呀UBIshit

Gg 對新手唔友善啊

點改先對新手友善
搞呢個比賽就係為推廣遊戲同培育電競風氣
反而唔係想選最強者，所以正需要改得更親近大眾嘅意見

我覺得可以將高段位既作為表演賽
講真高段位既都唔在乎season pass 通常早就有曬 在乎既只係對手既水平 如果對面係新手隊 佢打都打得悶 觀眾都唔想睇 反正都估到邊個贏
我覺可以將兩隊控制係55波最好 水平差唔多先有戈種刺激感

根據唔同排名嚟分開進行比賽都有諗過
但係實行上有幾個問題

１）幾乎無可能核實帳號是否分身，會唔會係勁人走去低水平賽事想Farm獎品
２）如果採用高水平賽事=多啲獎品（吸引高手去爭），低水平賽事=少啲獎品（高手打都費鳩事）去做嘅話，因為係個人名義搞嘅比賽，要R到兩份獎品畀兩個比賽非常困難。同時其實都確保唔到會有高手落去低水平賽事拎獎
３）冇咁多人手，原本計劃係我自己一個做晒所有嘢，規劃、管理、行政、直播等等一手包辦，好彩而家有幾個志願者幫手，但係都肯定唔夠人處理大量額外事務

承上，所以最後係喺賽制上做手腳
納入競技性較低，高手唔多會玩嘅Secure同Hostage
另外加入隨機性，即係Random地圖同Random模式
希望可以增加變數，令高手都有機會大柒落敗

直接限制唔畀白金鑽石打其實係最有可能實行到
但係怕加埋呢個規則會直頭冇人報名
（我而家已經擔心梗會唔會十幾二十隊都冇）
始終成效唔好嘅就唔會再有下屆
但係反應熱烈嘅就希望可以長做長有
當比賽次數多咗，都希望低水平玩家可以慢慢進步
而唔係需要靠賽規限制強者先可以贏得比賽
（已經針對Pro League做咗限制，佢地係過強就冇得講）

有d野行過先知有咩問題嘅

所以搞咗第一屆先再睇睇可以點改
不過吸收意見都好重要，所以先放上嚟問下
始終想多啲人參與

有冇問定某幾多香港r6 直播會唔會join ?

人手唔夠就唔駛搞咁多平衡配對喇
一個比賽要保證係五五波咁上下跟本係好難
所以自由參賽咪算
就算禁左班pro player
白金級同銀級既玩家已經係有分別 溝一齊打 頭幾輪強弱懸殊係好正常 不過到去到最後幾輪應該唔會完全一面倒既

Agger
入到4強都廢，佢條線要好靚先得

唔單只自己條線 仲要自己對碰既對手條線都要靚
唔係是但一邊都一早比人打走左

所以而家冇做平衡配對
不過都冇打算人手幫隊伍走線
打算隨佢個機，全家都隨佢個機

呢個Feature都會令參賽者心理上好過啲
「我今次輸係因為條線唔好，下次冇咁唔好彩就冇問題啦」
可能可以增加少少之後嘅參賽人數

已經盡量諗計吸引多啲人參與
賽制增加隨機性
唔夠人都可以報名，由朕幫手砌埋一隊 < 呢點照計應該幾吸引
Year Pass做獎品等等

盡晒力

老老實實
運氣同技術係呢d途汰賽到一樣重要

新手連報位都唔識費事雷人

隨非你打聯賽
唔係點都有運氣成份

唔使 一隻YING已經夠一個守2樓
樓下打通去, Lord + Finka
同friends三條柱無損過左

我明白，反正我又唔在乎係唔係勁嘅隊攞冠軍
甚至想運氣成份重啲添，咁就可以多啲人想參賽睇下有冇得撞彩贏到

不過始終都係比賽，兩隊一打起上嚟，好大機會都係勁嘅贏，唔夠勁嘅輸
要我諗點樣完完全全遷就新手嘅即係叫我整個鬥廢大賽
咁我不如直接搞抽獎算數

g個靚持
應該會同friend參加
志在參與

新手參加比賽係旨在參與 呢樣野無人會覺得有問題

多謝巴打

盡快會公佈報名詳情
因為動用友情牌借用CGA平台
但係老實講佢地個平台都幾難用下
（求唔好報串）

所以我嚟梗應該會特登整篇嘢
有時間就整埋片教人點樣用CGA個平台
希望大家打比賽會順順利利
唔會因為啲嘢唔User Friendly就卻步

另外提一提，呢個遲下喺我自己Page都會正式宣佈
嚟梗UniqueMonster有份打嘅SEA Pro League Regular會全數直播
希望大家可以多多支持香港隊

你係到講
唔洗報串都知啦

佢地應該冇人追Post嘅
冇事……嘅………

R唔到sponsor?
我住hall都試過搞電競比賽 都有R過啲電競公司support獎品
你原意其實ok 死R應該都R到

Ubisoft Sponsor
而家確認有嘅得五張Year Pass for 冠軍隊伍

如果再要其他Sponsor嘅……
我打算搞咗第一屆先，睇睇情況

其實我自己一直以旁觀者嘅身份去睇
Mouse Keyboard呢類獎品真係唔多吸引到我
所以我比較傾向同Ubisoft傾啲比較有紀念性嘅獎品
定係其實大家都係鍾意實用獎品多啲？

有冇參與獎

其實玩線上賽
好多時想有得j record

所以你如果有時間，不過搞下d咩殺人磅助攻磅之類

我設計原本係打算只要打到入八強
而又冇缺席任何一場賽事就有得參加抽獎

但係而家要等Ubi覆我佢地畀到幾多嘢我送出去
我先可以衡量自己嘔到幾多嘢可以送出嚟
然後再睇睇點樣安排第一二三名嘅獎品
先再有得睇有冇Spare可以拎嚟抽

呢個構思係有嘅，但係好多嘢都好趕
我太遲先聯絡唔同公司求合作
下次我會預鬆返啲時間，真係非常唔好意思
希望行完第一屆，有下次嘅會順利返啲

話咁快開到#4 成年無玩

呢個亦都係我借用CGA平台嘅其中一個原因
如果我搵到志願者幫手入資料的話
CGA個平台係可以好方便咁出到唔同嘅排行榜的

但係真係要有人 + CGA配合到先得
我唔想再食太多CGA嘅人力資源
始終今次比賽佢已經Free個平台畀我用
又食又拎嘅怕影響未來合作機會

補圖

如果傾到 ubi肯岀啲參與比賽就送既紀念道具好似掛飾嗰啲而又無得買，我諗多啲人會去

講真，冠得軍嘅都係fans，應該一早買咗year pass

有個問題 我nat type 係strict 咁我打積分完左場會唔會冇紀錄

岩呀,送R6幣好過喇

唔係話Ubi spon五張pass咩
我諗係要睇佢地肯比d咩

得罪一句
又第一屆，又唔知你咩底，本身又冇搞開比賽
肯比5張pass你算係咁

$1000

所以都要預祝devil兄舉辦成功
有足夠點擊量 view數 先代表有推廣效應
Ubishit先會覺得有宣傳上回報 咁先可以有下次機會

R6明明咁好玩點解唔hit

真心希望佢搞得成功
話晒佢同班fd都叫好有心搞r6

好耐冇玩，一開黎玩就中bug tachanka支lmg開唔到槍
要reset d 制先得，明明冇改過setting
垃圾ubi

學好多人講
新手期長

香港人打機，玩幾下唔爽就棄嫁啦

要學既野多，大把新game玩，係未學熟已經有新game出

我同fd玩新手期個陣比人虐得好爽

其實隻game已經兩歲幾
以槍game黎計 維持到一個唔差既穩定在線人數
已經算係表現好好
Game齡都係影響新玩家入坑既因素之一 驚比老手虐 驚無人玩 驚就快出下一代
但我見內然都有班新手係到問問題 證明都仲有人氣丫

偶

琴日去美服先見到0lv真新手

高ping 都ok?

其實好delay
不過連續幾場都撞到d超新手

朋友R我返黎玩新mode
點知系統幫我set哂最高疾到仆街
(唔知係咪早兩日更新左N卡
依家較中都唔可以穩定60喊岀黎
1070 8G i5 6xxx 16Gram
新mode似the last of us啲怪

低你好多但係都開到高

瘟疫爆發咁啱抽中救醫生最易

真係好多謝你地支持
最緊要都係大家有意見會話我知
冇公司形象嘅束縛正正可以搞個最啱大家心水嘅比賽
都希望大家唔好嫌我煩，成日周圍問意見

次次更新完都會lag

依加打rk好多外掛狗

我屌 乜echo個drone 打唔撚爆既咩?

打到，成日俾人炸爛

我對住開左半排彈都射唔爆...

Lag機咋

對住打左半排
隻echo控完機仲可以出黎殺埋我你話啦

應該中bug
個drone喺server個position同你見到個位置唔同
所以server覺得你射唔中

Ubibug

有無手足知道logitech個keyboard software
點樣較打機個陣淨係著打機要用既制既燈
我得csgo先自動set左啲wasd b制個啲會著

定係佢睇梗Lion個Drone

室內黎
btw ela 把野手感唔同晒 又轉左做鐵絲網
雖然我新手但係一直玩守方都係玩ela
有d唔慣

今季重點nerf之一
近幾日玩，只見過幾個人用過

真係都幾難玩
機動性減左
把野廢左
又出左finka減佢招技時間
nerf到痴左線

Season 1: 大家玩梗嘅Operation Chimera
Season 2: 兩隻意大利防守職同意大利地圖
Season 3: 一個英國同一個美國三角洲部隊嘅人，仲有重製部分地圖
Season 4: 兩個摩洛哥嘅人同摩洛哥地圖

operation health 2.0

槍game 見親意粉都想笑

之前太勁姐
激光槍，多彈，高機動，技唔差

hibana,lesion,下隻咩好 想玩d 得意d 又唔廢嘅

夾妹囉
有隊友就女武神

你想防守定進攻先

是但
暫時睇啱 mira, jakcal , Finka, echo, dokkeeai

利申未夠$

Buck

Mira難用 jackal不如要lion echo難玩但幾得意 dokkeibi唔差

Lord Tachanka 世界第一
其他都係辣殺

buck把槍過咗新手期先啦

本身諗住唔洗買人用ela用到存到錢先再買下人
點知黎個大nerf
身上又無錢買新角色

我見buck d人多數用步槍，我就用sinper

我都係

用返jager
依家睇返 有冇acog其實冇所謂

我想問有冇人用DISCIRD/GGC/SKYPE會係GAME入面有問題?(人地聽唔到你你聽唔到人)
但一出桌面就冇事，其他GAME都冇事

喺

Mira識玩兼隊友識配合可以帶黎好大效益

比賽想參加 但奈何生活迫人

有冇人知steam幾時會減價
想買

復活節可能會掛，btw等近year pass

Mira最好睇多啲直播 睇人點放鏡 點佈防
懶既買隻echo係objective掛機
攻方果三隻 韓妹同finka唔差
但支槍jackal好用啲 不過我諗你唔會為支槍去買佢

仲有救人質專家ying

港女呢排成日用
出奇地順手

不過支槍要放棄acog同用直棍先用得好d

finka 用邊把好
把lmg好高攻射速又唔低, 用過唔錯
但係把步槍用落又唔差

應該買def 算 有邊隻槍好控

Shotgun
Lian 開技 跟住開
之後rush shotgun
第一次上手 覺得好易用 11 連散
三槍點都死

Spear.308最穩

痴鳩線打打下outbreak走哂場

點解唔直接買pass

outbreak好撚悶

有冇巴打打zombie困難？街場好難打

惡意使用遊戲設計點界定？點解放盾喺窗邊就係惡意？
隻game設計係咁樣我又唔係開外掛，我真係睇唔出有咩問題

ESL唔准

咁神奇⋯咁除咗呢樣之外呢？
我早排睇比賽見有人玩Lesion將毒針放喺窗外面，遊戲設計人哋rappel緊嗰陣唔可以掹針，咁又算唔算惡意？
定係有一個list係唔可以做？

可以叫有個List，暫時我淨係記得窗邊手提盾呢項

個盾設計係擋子彈，唔係俾你打直放窗口防人入黎
咁ubi可能改唔到咪話惡意唔俾人咁做囉

echo我覺得用落都幾穩

幾好控

係咪一定要full screen 先可以用到144 hz 刷新？

你個mon平時都144咪得

利申冇試過

PS4有另一個post

平時係
但開full screen 感覺順d

無邊框好似上唔到144
要full screen先得

如果上過白金跌翻落嚟係咪季尾都會有白金？

你指個Charm？
係

除咗charm之外仲有其他嘢㗎咩

尋晚係ddsuper買咗 之後去uplay啟動個cd key
佢話啟動成功 但我去uplay我的遊戲就咩都冇
Game都下載唔到 但就話我cd key啟動成功
咁宜家即係點？

打去ddsuper 問？

買左Standard Edition 留名

傻仔先買

唔係starter wo
有咩問題？

你有米係咪送個season pass 畀人囉

傻仔留名

留名，順手留條片

今晚開始SEA Pro League Regular喇！

devils 係咪會旁述?

會，SEA Pro League Regular係逢星期二、三，晚上七點開波

全部都有廣東話旁述
會盡快確認好細節再正式公佈

同埋今次唔係喺我個台，雖然會Host，不過都敬請留意

好難玩

100級前都係新手期 比心機捱落去 保證之後唔會後悔

我們很高興正式宣布，今天起 #RainbowSix《# 虹彩六號》職業聯賽第 7 賽季於全球各地同步展開，而我們也正式確認將為玩家帶來整個賽季的官方中文轉播，由專業賽評 Devils Gaming HK 帶來評述，今晚起至 5 月帶來包含線上例行賽、亞太區線下決賽、到最終全球總決賽的完整賽事中文轉播！

訂閱我們全新的獨立 Twitch 頻道，今起一連四週每週二、三晚上例行賽直播，每天送出 3 組 PC 版 Year 3 Pass 資格、後續還有更多更多等著大家。立即收看 >>

今日有SEA最強隊伍Team Cryptik
聽日就有香港之光UniqueMonster
仲每日都有三張Year Pass送，嚟睇比賽喇喂

UM加油

食麥旋風

Btw 叫選手名既話 少睇r6既人會唔會唔知講緊邊個 叫番角色名係咪好啲

新手 LM

Ash 送個個skin 點先有？

之前有玩就有
新ac 冇

咁就仆街
之前就係因為成日轉錯速成彈game先用無邊框
咁我唔使買144 moon可以慳返筆lu

其實入game前將個輸入法直接轉去英文(唔係噤shift,係直接轉去EN)唔得咩?

我set config
Alt shift 轉轉入法
一出事就轉

推一下

今晚7點有比賽睇

Yes!有香港隊

新手大家好 暫時淨係買左dokkaebi一隻角
farm錢真係好慢同悶 想問下大家經驗黎講近期year 2 season pass 會唔會有機會減價
有幾隻角色都想玩

舊Season Pass好似好少減

岩岩玩個陣都覺
後未玩玩下同一隻就會越玩越有趣
慢慢就儲到
雖然我最後買左pass

當時都係因為驚悶買曬d operator但係有幾隻真係勁少玩

我都係
有d operator都無用過
玩開就黎黎去去都個隻

想買香港李星同zofia玩，平時放工玩得幾鋪有排儲

想問邊到有賽程表望下

Frost真心唔弱 守點果時佢把散近距離 基本2野死 腰射都已經好準
同埋夾真係要放d無厘頭位 試過有場隊友同對面1:1 隊友俾人迫出objective房 對面想追佢時夾中 即贏 機動盾後 窗口位都係放夾常見位 所以已經唔好期待會成日夾到人

反而係點入面一你做進攻會拎cover既位放會有唔小收穫

利申：試過拎把散用frost殺8個

巴打睇好邊隊
平時睇開lol 唔知呢邊生態點

玩住bandit jager sledge ash呢4隻先囉
幾多玩法

送year pass有冇詳情？

亞洲區分韓,日,澳,東南亞4個區
每區有2隊可以去澳洲打淘汰賽

東南亞最勁係新加坡Cryptik
第二就係香港um

Cryptik會明顯高一兩班,至少係正式嘅org
不過兩隊實力都係比韓日澳弱

韓仔上次好似打贏左香港？
不過班撚樣好令人討厭

唔該哂 devil

試抽抽中咗

抽？

試抽中咗個個係我

對唔住大佬，嗰下撳錯真係冇計

仆街喇

Never Mind

今日個twitch 唔知係咪壞左
睇唔到

GLAZ好正

下下爆頭

今季防守方好撚難玩 屌你finka lion 韓妹煩到嘔
唯有玩mute echo斬腳趾避沙蟲ela把槍又比人nerf到爽失埋中距離作戰能力
有冇高手教路如何防止yokai被爆 次撚次震完人就比人射爆架機 好撚冇癮

Rainbow Six Siege leaks say Italian operators use holograms and bulletproof cams

防彈攝像頭
投影誘餌

唔好無啦啦震人
趁佢做緊其他野(打鐵絲網/換彈etc)先震
架車震完一定要換位 最好留喺地板唔好急住升上天

如果佢係咁搵部機，我會震完即走

加多隻jackcal先叫煩 搜索隊出動

有冇人覺vigil應該要防到lion個scan

Jackal,韓妹，lion,IQ

Reddit有個post討論過呢個問題
有人覺得vigil唯獨檔唔到lion無人機既scan唔合邏輯
只可以講似乎ubi係有意咁做

Vigil:搵食姐 犯法呀？

我覺得lion舊野係熱成像 vigil招技應該係用左特殊塗料 類似全光反射咁只擋到鏡頭

都有人解釋過 其實lion架機係靠放出震動聲波去detect移動物 所以vigil檔唔到聲波係合理
不過點都好 反正都習慣左官方提升守方難度

Lion架無人機應該利用無線電之類嘅訊號去搜索敵人，類似係雷達咁嘅概念。
Vigil係利用背後嗰個唔知乜嘢裝置去干擾所有鏡頭。

唔係聲納咩？

多謝各位捧場尋日前日嘅比賽直播
我終於有得瞓下……

辛苦曬devils

好似係

其實點都好喇
Lion 招技淨係check 到wsad 已經唔logic
何必咁介懷

其實都唔合理好耐

Vigil佢應該係背後個jam碼jam到d鏡睇佢唔到？

係
所以佢一用iq會睇到

係 所以vigil個jammer 如果官方要寫到佢可以jam埋lion個聲波探測都吹佢地唔脹
所以好明顯係ubi一開始就ban左vigil唔駛做木頭人呢個做法 而且都要平衡防守方既出席率就更加唔會比咁多好處佢

唔好亂震 震完一定要走位 我自己習慣當佢移動眼，有把握單殺先震

想問你地用咩耳機玩？

Earpod

就夠啦 依家想買槍穩>得意

Virgil Mira Echo Frost 邊支槍最勁

最穩一定係Virgil 支k1a

Mira爆發力勁，裝好塊鏡一見到有人就蹲低掃

同埋我覺得都係睇手感，frost支野RPM咁慢我都覺得幾好用

未用過唔知買咩好

點解要逐隻買

每個人習慣唔同
玩開smg既自然比較愛好mira bandit呢類
亦有人特別鍾意揀有acog既三巨頭黎用

2 種都鐘意

Virgil 0後座力, 易控 不過射速慢
Mira 快槍,爽,易冇彈
Echo 水槍低攻, 為個2.5鏡咪用囉
Frost 純粹貪玩先用

李星都好穩喎

有啦

acog即係2.5倍鏡？

第一屆【地伏盃】Rainbow6 HK Community Cup

想問acog其實係指咩

鏡

唔該晒

outbreak小小心得，卡疫疫解唔到charm希望幫到手
用ying 閃完刀秒rooter
80彈點射都得，換彈又快
smasher亂射射到佢嬲撞牆
apex就三條友換血都好要快啲打死佢
守炸彈頂唔順掉個煙拖一拖

有咩其他更好打法一齊交流下

outbreak小小心得，卡瘟疫解唔到charm希望幫到手
用ying 閃完刀秒rooter
80彈點射都得，換彈又快
smasher亂射射到佢嬲撞牆
apex就三條友換血都好要快啲打死佢
守炸彈頂唔順掉個煙拖一拖

有咩其他更好打法一齊交流下

KD 1 啦

得閒就入彈
冇乜血就搵定藥包食，訓低等於負累
救jegar,櫃台牆炸開，企牆中間睇兩邊
選角
doc散
ying輕機
finka 步槍/散
lion v308
buck
（裝鏡只裝1倍鏡）

請問係邊到睇

Google rainbow six stats

請問
買standard edition再買淘寶R6點數解人物會唔會化算D?
(定係買advance/ gold再加點數?)

等ddsuper 減價

復活可能有特價都唔定
可以等下

第一屆【地伏盃】Rainbow6 HK Community Cup

講咗幾個月，終於真真正正咁Launch到一個屬於自己嘅Rainbow6比賽
首先好多謝各位玩家嘅支持，雖然成個Community嘅凝聚力都仲係唔多夠，不過已經比當初好咗好多
嚟梗都希望各位可以Share多啲，留多幾個言，令成個香港Rainbow6社群可以愈來愈強大

好，講返正題先，呢篇嘢主要係想講下呢個比賽
不過唔係同大家講獎金獎品有幾豐富，唔係教大家點報名
而係想分享下設計成個比賽個思路同理念
如果大家覺得我諗錯嘢，有意見嘅，留個言話畀我知
希望下個比賽會搞得好啲，大家都打得開心啲，睇得開心啲

不過大家都係要知個賽制先有計傾的：

線上賽，單敗淘汰制，５正選２後備
呢啲都係正常規則，基本上都冇其他選擇，所以就唔多講

但係賽制真係搞咗我好耐，我亦都因為呢個問題開過幾個Post問意見
1. 全ESL賽制
2. ４強或8強前Casual賽制，之後就ESL賽制
3. 全Casual賽制（ESL賽制 + 隨機地圖/模式 + 休閒HUD）

可能因為Like得我個Page嘅多數都較關心比賽，電競意識都算不錯
所以收集返嚟大部分人都覺得全ESL賽制好過
甚至連我自己一開始都咁諗，唔認真又做咩打比賽
尤其是有啲地圖同模式真係太過不掂
好似人質呢啲模式其實真係冇戰術可言…

但係我喺唔同地方都再問過下意見
發覺其實確保咗參賽人數先係最重要，其實冇乜人Care邊個勁邊個廢
隨機性較大，競技性較低嘅比賽，甚至可以令參賽者心情更好
贏咗固然會開心，但係輸咗嘅衝擊比起ESL賽制就會細好多
咁樣亦可以間接增加下個比賽嘅參加人數，即係回頭率會高啲
唔會因為輸咗場比賽就覺得「啲人咁L勁點打」
反而會「唔係我問題，係模式問題」又或者「下次抽中人質嘅就有計」
所以最後都係決定用「富有Devils特色的休閒賽制」

然後就係對強者嘅限制，原因相信唔洗多講
如果我自己做打比賽嗰個，發覺對手係Full Team UniqueMonster，真係席都費事出……
但係我又唔想完全唔畀佢地打，希望各位可以多個交流嘅機會
所以最後就變咗咁喇「超過一位的Pro League（職業聯賽）選手不得存在於同一支隊伍中」
唔知各位覺得點，我就認為強度應該唔會太過分
當對手隊只有一位強者，另外４個都係參與下嘅時候
我諗唔會衍生出「咁勁打條毛咩」，反而會有啲似挑戰Boss咁嘅感覺
當然如果經過今次比賽之後發覺都係好大問題，應該就會直接唔准打

雖然想大家輕輕鬆鬆咁參與，唔好有太大壓力
但係呢個比賽本身都包含住一個意義：培養電競風氣
所以一啲比賽應該有嘅規則，例如係（原來好多人唔知係唔可以的）惡意使用遊戲設計嘅限制、禁止辱罵或嘲諷等等都被加到規則之中
同時盡量嚴懲飛機隊伍/玩家，呢樣嘢喺任何電競比賽都係不被允許嘅，都會增加管理嘅負擔
輕鬆還輕鬆，始終都係比賽，最希望係呢個比賽可以作為一個起步點
各位可以輕鬆自在咁參加/觀賞比賽嘅時候，認識到面對一個電競賽事應有嘅態度

獎品方面，真係要真．究極．奧義多謝Ubisoft
其實睇內容都睇得出，呢啲嘢擺明係Ubisoft先送到出嚟
我平時淨係做旁述講比賽，根本冇嘗試過自己舉辦一場賽事
對住零經驗嘅我，Ubisoft都非常熱心咁提供意見，回答我嘅疑問（唔係佢地職責來的，係額外嘅好意），甚至提供大量非常吸引嘅獎品
各位真係要多謝Ubisoft重視台港澳地區對Rainbow6電競嘅重視
不過最後點用啲獎品呢……因為想鼓勵大家參賽，所以除咗冠亞季軍會有獎品之外
我都打算用唔同方法送啲獎品畀大家，可能係睇比賽就有機會得到，可能係參加比賽就有機會攞到……遲下再話畀大家知！

去到呢度，其實比賽內容都差唔多定好晒
不過我突發奇想，其實真係見好多人話組唔到一隊出嚟打比賽
咁不如我開放個人報名，１至４個人都可以參加，到時我人手幫佢地夾埋一隊
咁起碼大家都可以玩下，叫做感受下比賽氣氛丫
雖然咁做會大大增加管理上嘅負擔，不過呢個係極具吸引力嘅一個特點嚟，所以最後都係決定咁做
本來我就只係打算用Google Form做報名，加埋之前提到嘅隨機地圖同模式就再搵方法處理，可能直播住嚟抽

不過突然間諗到可以借用CGA個平台，始終佢地都搞過SEA Community Cup，點都成熟過我用Google Form掛
最後CGA幾乎係全力支持咁濟，完全嘅自由度，冇話係商業合作就限制呢樣嗰樣
甚至為咗我呢個比賽，動用到佢地嘅人力資源，特登幫我搞個人數不足隨機組隊，同埋隨機抽選比賽地圖及模式嘅功能
仲要幫我設計埋Logo，整埋個超級型棍嘅Banner
大家要明白作為一間公司，佢地幾乎完全冇實際得益都咁幫我，真係唔話得
所以真係．超級．感謝，CGA好嘢！！CGA萬歲！！！

「喂Devils，咁個額外獎品係點先拎到呀？」
唉我都諗梗，因為香港搞抽獎係犯法的
我本來係想打到１６強或者８強，而又冇缺席任何一場比賽就有機會得到，不過因為法律問題，睇嚟就唔可以咁做

可行嘅有一人一句讚美Devils，再Tag你兩位朋友就有機會得到（當然係我揀，唔係抽，因為會犯法）。呢個可以推廣比賽，同埋我可以自High
又可以做下競猜，估下成個比賽邊個K/D最高，邊個係MVP等等，之後又係我揀一個人嚟得獎（係呀因為抽獎會犯法）。呢個就鼓勵大家睇比賽，認識多啲隊伍同選手
甚至睇台途中講個Keyword，之後直播完結前由我揀一位可以講返個Keyword出嚟嘅觀眾攞獎等等。呢個都係鼓勵大家睇台，培養下大家睇比賽嘅習慣
呢個大家幫手諗諗，唔該，我頭都爆……

然後，就沒有然後了
個比賽就係咁搞咗出嚟
多謝大家睇篇咁長又冇組織嘅感想文
同時希望大家可以多多參與，唔打都Share下，可能出面仲有未加入Community嘅野生Rainbow6玩家
希望我呢個比賽可以繼續做落去，愈搞愈有，愈搞愈大，最重要係唔好變質！！

zofia邊枝槍好用啲？

用開步槍（非機槍）

好呀唔該你

iq 點配最穩

Lmg

之前用aug acog 飄到

冇握把係飄到傻 好似buck一樣

Build in jor?

但我見好多人都係aug + acog

正路配法都係aug acog+com
細圖可以考慮下g8a1配全息 如果真係點都唔慣g8個後座力咁大 就繼續aug

why not commando ?

552 commando first choice

我就老閪都揀552，玩嘢想撚下支槍個外型同聽下槍聲先會玩AUG

552點配好 com 定flash hider

可以咁講 AUG平衡性已經算係三把中比較高 中遠距你可能覺得比較穩少少(當然都係唔算易控)
G8係射速快彈匣大 如果識控 打細圖配holo個人覺得更加好用 但中遠距唔推薦 後座大
552 DPS高 我有時都會用 因為三把入面得佢有制退器 正因為射速慢所以啱晒 寧求射得穩不求rush得快(只係個人習慣 相信一般都係帶補償多)

reddit以前都成日有人問呢三把邊把好 其實三把都有人揀 我覺得習慣就好
正如鋸板佬把556新手玩一樣覺得飄到on99 但玩耐左就唔會覺得有咩問題

裝com 左右後座減多少少
裝消焰都有減些少後座 附加消槍口火光 自己開槍時個鏡亦唔會閃閃下
自己試下先 睇下邊種自己適合

552+1
好撚憎Aug個種槍聲 啪啪啪好怪

大家覺得dlc邊隻英最好玩
唔一定要勁 好玩就得

女鬼

臭西港女

岩岩買左隻game
好難玩，好多地圖

dokkeibi 把槍好難用
但同lion一隊又幾勁

隻game都幾難入手下架
但你捱到新手期 必定唔會失望

btw我100lv先開始識識地玩

已有20隻基本，想買隻防守，自己偏向夾妹同港仔，尼兩隻邊隻比較好？

港燦
Toxic Set

手榴彈！

好似吳廖祖講中文咁

彩虹場好似有人講廣東話粗口好親切

"你就玩撚完"

裙腳仔

已經安全！

場安全

牆安全-wall reinforced
仲有“我係度”

"我係度"點出 好似未聽過

等一朕！等一朕！等一朕！

點解我uplay係美金 點轉港幣
美金好貴

ying救隊友

有無人依家連唔到線？ 係咪死咗server?

Pc維護中

仲有幾耐維護？

PS4都唔得

11點
成日唔洗玩

斷斷續續啫，冇話完全唔玩得

雖然差無幾

屌十一點啦wo,仲未有得玩

垃圾ubi

ubi時間信得過

炆薯仔要幾耐 你地識條春

有無人可以教玩jackal
仲有佢個兩把槍點配

C7E裝compensator零後座力

出發

有冇人知

平時都殺到人企第一第二，但依幾日連續幾場可以零殺，好氣餒
明明打頭都只係扣人半血，各種射十幾廿萬槍打唔死被反殺情況
應該點調整心態，定係del game

uplay platform？我睇係eur喎
價錢兌返唔係一樣咩？點解會貴啲？

明明開槍先，射頭先，出晒血都可以唔扣血，被反殺

iq同鷹眼個菁英skin幾時出

Ubugsoft

之前睇話送 ash skin?

送左

有咩咩條件先會有

3月6 前玩咗鋪

我12月幾有玩 但點解唔見有送skin

咁佢發佈左唔知幾時之後到3月6有玩就送
你12月唔sure

12月未公佈呢個消息 好似一月先講
所以你唔好彩 太早afk

你開槍射到人地頭都歪埋都打唔死
人地開槍射你個準星無上過頭都照爆到你頭
呢個就係R6
果陣成班fd係到笑:lin頭唔係頭呀
Btw玩多幾日自然會重振雄風

100%Pickrate
ubi快快手改好佢
唔好似ela咁要兩季先nerf完

招技本身就勁，邊有得nerf，用少1次？

睇唔到職業已經好好

之前白痴無睇po就買咗starter pack. 點算
btw 有冇人知有冇得轉server

打casual又係一堆白金鑽石
打rank又係一堆白金鑽石
新手表示隻game好難玩

唔知點解，覺得好7

幾時會岀？

比更強手虐先可以學到野 總好過不斷同班幾十lv既打
咁就算日日打都唔會有咩進步 所以唔好怕同高手打

咁樣安慰自己會好過D

我年年買year pass玩dlc operator多，啲錢儲埋儲埋都解得七七八八

有得轉ser
你google下
巴哈有教

係eur 我講錯

一定係eur 轉稅率佢定
除非自己入redeem key

呢啲圖喺邊度可以搵到？

twitch pro league直播 cap圖

新手岩岩買左黎玩 本身用緊144mon
上網搵唔到一個好既setting穩144
顯示卡1070 cup係r5 1600
想知點樣可以穩144得黎畫面唔好太模糊
有冇差唔多設備既巴打分享一下
話說我仲down左個hd dlc 會唔會唔裝順啲

Hd dlc
High resolution pack?
For 4k only

組係我開唔到4k裝左冇影響 只係晒左位？

仲有點解我就算點較都好 一時佢就比我左上角穩144 一時就變左108

咩ram?

又唔全low又要144 好似難d wo

16gb ddr4 3200mhz ram 不過只係上到2933

電腦白痴問下
幾多fps 先用得著144hz mon

144?

你張display 出多過60hz 就得

見巴哈有人話
見lion出技就行去人質隔離
引對家穿死個人質

你知d 人邊度黎先得

一個做利引人比自己友殺實際好多

開場預先幫人質放埋血就

下一期岀，但下一期係幾時開始

新回坑自year2同3一個探員都冇，買邊個好

港仔

Toxin Set

大家玩bb用邊枝槍
個人自從用過sr就冇再用mk17
支sr好似穩好多

一定用狙 用過返唔到轉頭

反而覺得Scar幾好用
把dmr好難瞄 而且近身對射實死
玩dmr用buck好過 有shotgun幫補下

Sr

我係到

屌佢老母垃圾隊友 outbreak想刷殺數明知我喺前面照射

你地用咩FOV ???

其實個任本身應該set做殺一隻全隊食到
依家計各自 好多撚樣搶到 甚至搶唔到第一隻都係即刻跳
唔知邊個on9設計個任

屌 條仆街係搶普通屍

我想問而家個任係要殺邊隻

有冇巴打一齊玩下 ps4

利申：新手

無記錯係會撞人 弱點喺背面嗰隻

而家rainbow咁多外掛點玩？

Smash

d 外掛玩到好似cs

點分係咪外掛
見d人話玩得耐個d都會好似外掛咁

呢種

如果距離唔遠 自己製造腳步聲 踩碎木玻璃 掛牆等等雜聲出黎 仲要撞正已經熟晒地圖既高手而直接比人捉位置 咁就無得好懷疑
講真如果選手級走去開掛 佢有心做下戲節奏慢D 再做下閃身動作 單單幾場跟本唔足夠睇出黎

但如果對手水平唔算高 咁睇返death cam/teammate cam時會易分辨得多 十居其七八都係秒切秒fire 連掃都唔駛掃下就可以秒速將準星拉到目標躲藏位置甚至穿板 而且多次咁做 咁佢嫌疑就大得多 通常佢地想扮高手都扮唔出

新手見特價想入手 但想問下其實個pass有咩用？ gold edition抵買？

唔抵買
所有野都會減貨
減價先買
除非追新角早七日enjoy

個pass係今年會出既新operators 你都唔洗錢包埋
但舊果堆要自己買點數買番

想推個FD玩,我想問下我見到2000FUN 個數位普通版78蚊咁平係唔係standard版黎

outbreak贏咗直接投票再開係咪解唔到通關任？((姐係都係計贏一次？

第一屆【地伏盃】Rainbow6 HK Community Cup 明天正式開打！

首先非常感謝各位的支持，關注這個安排不完善的小型比賽
長篇大論的感想、改善方案及預告就等比賽完結後再來寫吧
現在先通知一下大家明天要注意的要點

很多人在問的賽程表出爐了，我想大家有留意到吧

還是有部分隊伍忘了將隊員設為出賽狀態，變成了候補隊伍
下次可別忘記了，到了這階段可不能將隊伍逐出去留位置給你
我明白隊伍上限設太少了，下屆賽事肯定會增加的，請放心

相信大家對CGA的平台不甚熟悉，所以先附上他們在賽事期間的使用教學

記得勝方需要上載遊戲結果截圖
記得勝方需要上載遊戲結果截圖
記得勝方需要上載遊戲結果截圖
保險起見，負方最好也截個圖，有甚麼爭議時也方便處理

另外想要回報任何事情也盡量附上圖片或影片佐證
就一句「他們用外掛」是無法證明任何事實的，我們會很難處理
也順便提醒一下有意使用外掛的玩家
這個賭博贏的只是５張Year Pass，輸的是人格及名譽
請三思……

各位跟Admin們聯絡的方法有幾個
Discord伺服器、CGA平台中比賽房間內的聊天室、我的Facebook Page
因為我會選播幾場賽事，在直播聊天室找我也是可以的
但我未必能即時幫忙處理就是了，因為在講比賽嘛……

本次比賽（或後續比賽）所使用的Discord伺服器：

候補隊伍補上參戰的情況有：
１）有隊伍預先通知我他們不打了
２）初賽時隊伍失蹤
屆時將會在Discord中尋找可替補的隊伍參賽
（當然會根據報名時間決定優先度）
所以覺得自己還是有機會作賽的候補隊伍請留意Discord
但初賽全部完成後就一起來專心看比賽吧

如果各位平常就有直播習慣的話，選手們可以在比賽中直播
（被Stream Sniper看上的別來找我投訴）
但給個面子，最好幫忙宣傳一下我的比賽直播頻道吧

額外獎品方面，還記得有５張Year Pass和５個Chibi公仔吧
Year Pass我就沿用現在官方在Pro League的做法
在直播完結前在聊天室輸入關鍵字（或問題答案）即有機會獲得
第一天送出２張，第二天則送出３張
記得要追隨了頻道才可領取喔，不然會直接Reroll掉

５個Chibi公仔，就來些好玩的吧
比賽完結後，各個數值最高的玩家想各得一隻Chibi公仔！
總分數最高 - IQ公仔
擊殺數最高 - Ash公仔
助攻數最高 - Smoke公仔
死亡數最高 - Tachanka公仔

最後的Montagne公仔就複雜一點吧
賽事完結後我會剪輯Top 5 Plays或是Top 10 Plays
各位就從中選出一位打得最精彩的選手來決定吧！

最後，再次感謝各位的支持
希望各位觀眾及參賽者也能盡興！

（別想打後面的刺客主意，那些是我的）

後面三隻仲吸引喎

outbreak打爆左有咩特別野送，打黎好似冇咩用咁

ddsuper都賣緊Standard 78蚊

如果我想玩係咪買 宜家STEAM $216 果隻?

! 咁平?!?

好配服devils對隻game咁有心

每個星期打完之後都會有得攞charm

Shift + F2接任就見到

第一屆【地伏盃】Rainbow6 HK Community Cup / Day 1

帶個fd新玩r6,咩都唔識好難搞
利申100lv廢渣

照玩
開custom 教學下佢

十分欣賞今次比賽 唯一美中不足就係地伏兄隔離條女真係有d嘈

聽日四強會正經啲

Devil兄得閒可以宣傳下時間表同晉級圖丫嘛

四強要睇啦，邊度睇

你已經死了

下次比賽有冇可能分開排位打
例如開兩個divisions d2比金牌以下 d1比白金以上
causal 玩家對住五排鑽石都幾灰下

諗過，但極難實行，同埋好難阻止人用分身，甚至係完全唔係自己嘅遊戲帳號嚟報名，搏入較容易嘅分組

一直都係我個台

點解我r5 1600 grx1070 corairs 3200mhz ram
玩哩隻game好似會比人鎖幀咁款
我有時同一個地圖上鋪上到144mhz
點知過一round就變左108
佢又唔係升下跌下咁 似係突然就將我幀幅鎖係108
我已經試過較好多唔同既低畫質 較到1024x768都係可以咁
到底係啲咩出左問題

而家我基本上較1080p加全低

係咪d爆炸場面會frop frame? 呢d實會wo,冇可能keep constant fps

34 G update
咩料 ？

爆炸場面跌我冇問題啊 而家問題係佢連普通行路裝下野之類既時間都自動鎖左108...
一時時就成場穩144 一時時就成場108

我跑佢個測試係可以全部位平均值144 但係同一個setting琴日可以跑跑下後半又鎖做108

我d skin又拆哂

TTS Lion nerf

Lion’s Scan will stop displaying your outline as soon as you stop moving.
Reducing the number of charges; 3 to 2.
Increased cooldown between each charge; 10 to 20 seconds

on9 game打打下突然彈我出menu,話我棄賽,仲整個棄賽懲罰我嘆,岩岩先拎完個大鎚打撚死人我棄你老母咩 做乜撚野啊ubisoft

我都覺得咁樣改先叫正常
而家倒數完一郁就keep住scan根本痴撚線
特別係對緊槍或者殘局回防果陣
慘過比人強姦

Lion

我們理解目前 Lion 不在良好的位置。我們將有更多整體遊戲平衡的檢討在之後的日誌上。對於這次測試伺服器，以下改變將會被測試：

Lion 的掃瞄將在你停止移動時停止顯示你的輪廓
減少次數：由 3 次變 2 次
增加兩次技能之間的冷卻時間：10 秒增至 20 秒

加左cd重要唔要減次數

Lol化 新出就出到好撚勁 tum你課金買角買skin
之後再大大刀nerf佢

買skin
Alpha pack 咪算

其實都預左季季至op個隻會比人大nerf嫁喇

希望Mira唔會俾人nerf

Mira點解要nerf?

80%出場
好心佢出多隻差唔多嘅啦

sor smoke 先係80

意粉好似有隻防爆眼
唔知會唔會同佢似

防爆眼 用韓妹喇

防原本個d cam 啫 我估

其實mira算balance得幾好
有counter 而且係把雙面刃
唔似lion完全擋唔到

頭果個都ok
減次數仲要加cd

Nerf得幾好，有咩問題

冇

減次數變左要慎用
應該減cd時間或者零cd等人可以有更多用法
開一次技人地唔郁已經防左一次，要隔咁耐先可以再開咪俾人有時間去整理

垃圾驚
唔撚玩啦
Nerf撚哂佢啦

笑

咁咪唔好玩

最好nerf法係
保留原本偵測功能，減次數，加CD
or
新偵測功能，減次數，減CD

一出呢隻英又話屈 唔符合現實 實搞到啲人唔想玩
依加nerf又話唔玩 所以話香港人真係好難服侍

Nerf 太盡
好似ela 咁 即變冇人用

圍內幾個group都冇人話佢超現實唔玩

不過我覺得佢今次nerf得太多

不如咪搞下屆地伏盃

做咩

覺得自己花咁多心思，用咁多時間太撚戇鳩

搞手唔係on9 做唔到
你已注定係一個on9
下次繼續努力

除佐overtime佐少少之外整體都好好喎
果兩晚我幾乎無做過啲乜野
淨係係度睇比賽
多謝devils為我地搞比賽

要推廣就要有戇鳩
唔戇都戇左咁耐，唔差在啦

記得戇埋右

全地圖睇晒仲要禁個制就用到零風險
而家改到要有策略地慎用你又唔滿意
咁不如去玩簡單即食csgo?

點睇

btw快啲幫我推爆呢個Post
咁我可以開個新嘅

其實點解唔改到好似韓女咁有cast time
冇得一路計時一路衝

台灣人搞？

等我問下班Friends參唔參加先
出到去做魚腩隊都爽

係

你覺得人地規模大 又有哂網 好pro 咁？

師兄……

呢個係我嗰個

我諗我同CGA有交情都唔係新鮮事
個平台同啲功能（1-4報名自動隨機組隊、抽模式抽地圖）都係我乞返嚟
因為我冇錢畀CGA，佢地睇在交情份上免費幫我整，仲送埋Art Work畀我

我就同IT Support夾到焦頭爛額，仲要人凌晨十二點幾幫我起啲資料出嚟
中間撞晒板我自己食，後面BO3冇講定Random三個模式地圖，搞到場四強打咗三次Skyscraper

1-4人報名嘅可行性我度咗幾日
問IT Support夾有冇辦法做到
要人地特登寫個獨立Program就係為咗呢個功能

成個賽制我喺呢度問，喺TG問，喺Facebook問，同Ubisoft傾
諗過度過，收集晒意見先實行全賽事Devils休閒賽制

放幾多限制落Pro League選手都問咗十鳩幾條友，洗撚晒板打啲思路出嚟問人點睇

我行動力唔夠高，呢個係事實
講話要搞比賽講咗咁耐，一直喺度用自己有比賽要講，有片要剪做藉口
拖到而家先搞到，最後真係度點實行都度咗我成個月

成份Rules我由零開始自己打起，就係唔想抄大公司嘅規則搞到參賽者有壓迫感
想人覺得個比賽輕輕鬆鬆，唔洗怕柒想玩下都冇問題

然後我個比賽打完咗嘅兩日後
老皮盃Launch咗

其實你覺得自己今次搞得好失敗定點
利申淨係utube 睇返only
第一次搞又覺得太甩漏
始終你搞手又低成本製作
都冇計

刺激到人搞盃
唔洗自己煩呢d 野
可以抖下？

幫推

我冇唔滿意今次嘅成果，雖然我知道仲有好多嘢要改善
但係我都理解係要時間改進，第一次搞嚟講算係咁

我只係覺得，成個比賽所有嘢，一點一滴由我自己同人傾出嚟，自己慢慢寫出嚟

之後我個比賽先啱啱完咗兩日，有個幾乎一模一樣
都有我千辛萬苦乞返嚟嘅功能，左諗右諗度到頭都爆嘅特色

好聽啲可以咁講
但我就覺得一直努力嘅成果一嘢送咗畀人咁

呻完，我開新Post

抄不嬲都有
整個pairing system 係cga 嘅it support 寫定咩